［2017-10-09］股市直擊+波神信眾區

Simy Li

BCISG

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

終於唔洗做燈

黑山on99

d7bc

早

North water

又話會升既

HO NG HO BUY晒全套奧3俾龍馬 SIN再儲$$ BUY人

我係咁玩😎

升都要回下氣先得既

唔好咁耐wor

劍行

lagging behind for too long

尋日田雞抽五十五十出去嗰下好危險

肛做乜鳩

眾安成交額拍得住QQ

有冇傳說RANK...

buy what hero ho...

waiting for next match

熊過夜

Laptech

好快儲夠8個印記換史蘭G

呃鳩人

1.0 2.0 both is g

食撚哂屎

龍馬吧！
畢竟 大射手時代 感覺小丑沾不上邊
算是屬於技能型英雄
但我覺得小丑在逆風的時候也有不錯的表現
這跟其他射手最大的差異

龍馬出凱撒目前這版本 應該沒有壓不過的英雄
除非對面出遠程或法師

還有就是 小丑走凱撒打龍馬是屌壓

笑到GAP GAP SEN...

jeng wor ho chi

夠錢
射手買邊隻好

sp redbox sin

Strong gun

做左4647

gum q far

tla.....

388 is g

安全第一
sc60,62.5
sp46,47

小丑多數柒
龍馬勁好多

琴日一隻舉世無雙 一隻雷霆導彈 都係潘狗累事

重p

46/47手續費都佔好重比重

4ching buy jor 奧義 sin la
This game 奧義 ho important, 3級奧義=1件裝 ga la ....

三兄弟i am ready

大屍話今日先高後低

Agger but ho expensive

50x0.05x50=2500
150單邊

OK NG BUY PANDA

YES...用熟龍馬簡直係殺人機器

NG場，真的沒有不可能(手機排版請見諒)

本場開始魔龍戰就送了四死三殺給對面，接下來的各種大團小團沒贏過半場，凱撒熊貓開始開全頻罵打野趙雲，趙雲一樣全頻冷笑嗆回去，自此之後畫面左下角熱鬧非凡沒停過，再加上偶爾也有隊友閃個幾下「認真打別嘴了」，這場比賽吵到最極致。

我印象實在太深了，即使忙著鬥嘴，大家仍未曾放棄，一邊互嘴的同時熊貓一邊敲人趙雲一邊搶龍，甚至還真讓趙雲成功搶到整場我方唯一一條龍！熊貓立刻獻上鼓勵的話語，趙雲也不客氣的大讚自己好棒棒，雙方依然各種冷嘲熱諷不歇息。

儘管如此，沒有一個人放棄！

所有能清的兵都清能吃的野都吃，即使對面吃了兩次凱撒，也沒有任何人自暴自棄留在家裡泡溫泉，即使一邊鍵盤打字全頻給人看笑話，該殺的還是殺該守的還是守！就算剩下一座高地塔，對面最後還是一波不小心團滅了！

其實我也知道一般這種逆轉勝真的不是很少見啦，只是能一邊整場嘴來嘴去卻沒有人玻璃心掛網中離擺爛最後甚至還獲勝的，我真的是第一次遇到了

我如果是對面的......一定嘔死了啊

結論就是....在傳說戰場，只要眾人堅持不放棄，真的沒有不可能....

台🐶真係CLS

又唔洗埋身
我仆埋去你次次走得到

推鳩晒Ｄ塔,keep住唔全滅
你那來返身機會
打龍打龍
唔知以為打緊勇者鬥惡龍呀

連勝升rank好快

咁既情況 人地硬爆都贏啦 仲同你打團戰都on9

1)係都要打龍
2)唔推塔清兵
3)call人圢團戰
三大柒事

bc fap fap la

yau eat

招S1識玩堅尾機進可攻退可守

有3款奧義
有咩唔同

台🐶成日覺得逆勢贏先係實力...乜唔係由頭壓到落尾先叫高下立見

佢地覺得打順風局考驗唔到實力
反cup先見真章

下風見唔對路就投降，都唔知玩黎做乜撚

Laugh L die

笑住食

有幾多銀娛 sc62.5同好?

鍾意逆勢都算最大問題係開波就守特登制造個逆勢環境俾自己打...TLA知唔知一隊有五個人你咁ON9會雷到身邊既人

月頭SC左
擺到月尾算

仲要屌番你推塔唔番去守添啊

平均一場都冇一個會去偷塔
打野個個就打野
永遠唔睇下要唔要幫
一係出左去打就唔去返打野

1.0 2.0 isg
refund arrrr

不嬲都係鬥攻唔到臨尾一刻都返去守

尋晚又有個經典...話說條智障打野但條龍出黎佢喺凱薩野區打緊都算...佢仲要叫人幫佢手打埋條龍

同4c打好正
我地去偷塔唔理班傻鳩

D rank 要場場一打幾先可以先到rank

尋晚BC鬧得我好啱

DL7BCGPG

不破頂，便

d人真係好易呃
鳩short容咩易
上次941有40%
岩岩27有20%
1.4x1.2=1.68
下次我放多個20%
前後一條3x1
1.4x1.2x1.2=2.016

有冇淋病施政報告概念股

12/16

TLA...

BC yau eat

Frost eat lui Mei ar...

give position call

dllm la,now me weekend mo duc play

too busy with lui?

man marking

u'll find the way out

想入谷

me2

eat lui at office

me4

me 6

me 8

follow BC no one is 7

IN BC WE 7屎

Gum no use ga ....

Me use 卡莉第三件裝就買加400魔攻既裝
先叫夠d力...

你點出裝

brave man yau win

i m not BC ma..

騰訊（0700）分拆閱文集團有進展，公司發出通告表示，10月17日收市前持有騰訊股份的股東，將合資格獲得優先發售中的保證配額。

700 gogogo

anyone rmb 18大之後走勢

無成交既輪係咪唔好掂好d

你老母 一開波就掛機 on9

big cat

成日係啲淫照po 見到愛J

莊spread唔闊,其他parameter 又ok既可以

ME GUM DA...

0.305/0.345...西隧spread

太多街貨不了
16758得唔得呀

12

有得諗，不過一通玩緊冷靜基制

why not 16
btw head&shoulder?

【信報月刊】殯葬政策荒謬+土葬有位無人知

聽日係咪抽返上去?

in uncle 4 we 7s

竟然

732

GUN

咁易估咩

good fd: 一日調完大法 gogogo
put guys: 整個裂口落 go to hell

聽日金仔黨慶

金仔? no one cares la

試射都冇人怕你啦
係就射支核彈去日本/關島/支那啦

但係我係put guy woo

金仔index

brave man 最低冇走
收巿接近平手走

金仔變左狼來了
No one care

me + wor

me want later sin do put guy

大時代brave man就緊係-

大佬啊..........

me DT ja

叫勇者個陣減同火中取粟有咩分別

BC HO INCH🖕🏻

都話學大師

D7 bc la

點解安排部門船P既責任會交比一個成世都未去過船P既人搞...

又改名

wa uffl

咩公司可以去船P

公司好多大山婆,C9,陪笑男
出海幾個鐘困獸鬥刷鞋
你f埋我果份喇

搞手會買好多酒。

星期__ , __點___碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

template

night P

一講食囡即見frost ching
Btw 通常第一句點pickup 鬼妹.....

mind if I......

ls專食鬼妹

suck my dick

大山婆 係男士雙陪價錢咪得

都話公司活動

Hi gaalllllll

信利好似係以前保羅愛股